有冇人同緊個未放低ex既人拍拖?

佢仲係鐘意緊ex, 分分鐘鐘意佢ex多過我
如果ex溝番佢佢實走番ex個度
佢日日係咁check住佢ex最後上線

比著你地係點面對呢段關係

自己拎黎犯賤 拎黎辛苦為咩
比知比人當水泡都要咁落去

當你係sex toy

放手吧啦

叫我？

我之前個女朋友係仲鐘意ex, 散撚左兩年都未放低
我同佢開始既時候仲幾sweet, 佢以為放低左
但後黎第三四個星期我地都feel到唔對路，一個月就斬左攬

最後辛苦既係自己炸絲打

我自己覺得好多人開展新關係時都未100%放低ex嘅，但重要嘅係到底嗰個人抱住咩心態？
佢到底想唔想放低？
如果佢都係想放低嘅我就覺得可以接受，可能只係要多啲時間耐性大家培養新感情就ok
但如果佢根本自己都唔想放低就無鳩謂啦
我覺得如果日日chk last seen呢啲根本自己可以控制唔好做，但佢仲做都代表係留戀啦
咁絲打就無謂嘥時間，長痛不如短痛，唔好呃自己

利申 過來人

如果份人好認真對待感情
就一定會hurt到仆街

利申：仆撚曬街